由今日起，所有刺殺高官、黑警都唔會割

由今日起，所有刺殺港共政權高官、保皇黨、黑警的所有行動都唔會割，那怕只是敵人做戲的戲子。

大家千萬唔好做

刺客信條online正式上線

我地死幾多手足，對家要死十倍

根本冇打算割

黑警為所欲為
港人反抗自衛

要全民皆刺客

根本無人做

刺殺何妖，秒割

斬河妖俠士比人割左

推
唔割

點解要諗割唔割
係應該支持

Nothing is true, everything is permitted

咩今日起
場運動開始已經係

咩由今日起 一早就核爆都唔割

全世界真係極速咁割
下下都話有疑點有鬼，大佬有又點
講左咁耐斬，到真係有人做就唔支持？

想講唔割嘅機會都無